# About

Dokumentační stránka projektu **oPlan**. 

MIT License, projekt k dohledání na [GitLab](https://gitlab.com/jzejda/oplan).

## Kontakt

Pokud mě chcete kontaktovat, tak je možné několika způsoby:

- chceš se bavit pravidelně na Discord: [odkaz na pozvánku](https://discord.gg/JNuJaY)
- chceš posílat konkrétní [issue](https://gitlab.com/jzejda/oplan/issues)
- chci se zeptat na něco uplně jiného e-mail: kontakt@oplan.cz

